%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2017-2020 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Ces fichiers sont publiées sous les licences suivantes, au choix :
%
% * LaTeX Project Public License [lppl], version 1.3c ou supérieure ;
% * Do What The Fuck You Want To Public License (wtfpl) ou sa traduction française la Licence Publique Rien À Branler [lprab] ;
% * CC0 1.0 universel [cc0]
% * versé dans le domaine public, dans les législations qui le permettent (ce qui n'est pas le cas de la France).
%
% [lppl] http://latex-project.org/lppl/
% [wtfpl] http://www.wtfpl.net
% [lprab] ttp://sam.zoy.org/lprab
% [cc0] https://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/deed.fr
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\RequirePackage{tabularx}
\RequirePackage{booktabs}
\RequirePackage[table]{xcolor}
\definecolor{lightgray}{gray}{0.95}
\RequirePackage{colortbl}
\RequirePackage{chapterfolder}
\RequirePackage{docmute}

\newcommand{\tabtitle}[1]{%
  \rowcolor[gray]{1}\multicolumn{2}{l}{\hspace{1em}\textbf{#1}}%
  \global\rownum=0\relax%
  \\%
  \midrule%
}

\let\oldcfsection\cfsection
\renewcommand{\cfsection}[3]{%
  \oldcfsection{#1}{#2}{#3}%
  \pagebreak%
}

\setlength\parindent{0cm}
